[真係無圖]有位巴打最好留意下自己女朋友

事緣係食飯聽到隔黎一男一女好似係到傾男女朋友既野
個女仔收到來電顯示Michael❤❤🐷既來電之後講左句Oh my god
之後佢地對話中我隱約聽到個女仔同身邊個男仔講你驚D

個女仔長曲頭髮，無帶眼鏡，今日係著白色top，黑短裙，黑色tory burch平底鞋
平底鞋：
佢個銀包係Coach Pouch
Coach Pouch：

佢隻左手戴DW （黑面紅啡色皮帶）
DW：

佢電話save你做Michael❤❤🐷

你今日around 12:30 pm打過比你女朋友

幫到巴打你既得咁多，巴打自己留意下自己女朋友
Sorry for 1999，不過希望可以幫到巴打

連登有愛

push

或者我聽到既野係斷章取義，聽啲唔聽啲，反映唔到真實情況
可以當我亂up或者聽錯
不過果位巴打最好留意下自己女朋友

係咪iPhone x

ching, you are Michael?

我就係michael
我條女俾人屌都唔關你個毒撚事

係
iPhone X 中間有粒魚子

樓主都未覆我

Sorry，啱啱忙緊公事
真係無乜留意喎依層

我記得既係:
1)手機殻係透明
2)手機lock screen係一個見到肚既女人，好似有腹肌，衣著好似係黑色
我係記得咁多咋

另外，隱約記得手機正面成個都係黑色，之係唔會好似白色6s咁有白色係正面

臭雞

樓主幾好記性

樓主好人一生平安
如果多啲好似樓主咁見義勇為既人就好

❤️❤️🐷

魚子係咩黎

好波

樓主有愛

點解我唔明

劉名

好人有好報

不過佢同條仔做緊咩

所以話偷食真係偷得小心啲 傾計點都要留意身邊有無人

推

講真根本唔應該偷食

我淨係覺得樓主觀察力好好
希望位巴打睇到啦

衣著打扮似幾靚既港女黎

典型臭G look

樓主抱不平
個女仔係咪米七高

幫推

多謝樓主...
睇到呢個post個心勁寒
我地啱啱分左手了
呢排都feel到佢有啲野架啦 成日唔應wts...

唉 成世仔第一次
想死

原來個港女叫娜妹
巴打你綠帽笠到落腳快撚D改左個名佢啦

樓主你點知Michael有上連登

推，樓主好波

正評比樓主

好有心

有合理懷疑樓主就係比帽Michael 個個男仔。記得咁清楚。

利申9up

我又唔覺喎
邊有男人記女人啲衫褲鞋袋記得咁仔細仲連牌子都噏得出

係巴士都忍唔住笑左出黎

熟牌子唔出奇
樓主好波一生平安
事主祝你好運

有預謀地玩完條女，諗注玩埋條仔，等條仔知道自己載帽。拎個種滿足感。

行申睇得戲多

利

祈求
祝天下偷食者
食不甘味 體弱多病

幫推
打擊臭G 樓主好波

推到臭g仆街

呢d look既女周街都係

有d野唔知好過知

咩野你驚啲 1999

樓豬係正義嘅化身

你會唔會鼓勵人打劫打得小心啲

係咪大概162-165高 ？

樓主過目不忘

死臭g 推到你仆街

咁多事做乜 人地又冇得罪你
正一食飽飯冇屎屙走去搞是非嘅八婆格

樓豬一世平安

可唔可以再講下電話有粒魚子即係點? 好想知

樓主記憶力突破天際

樓主長命百歲 全家平安

第時唔小心撞破好朋友既另一半都可以用呢個方法
搵機會搵到佢偷食再忍暪另一半既moment 打上連登 再share個post比佢睇

我俾我女朋友睇
佢問我 點解你覺得唔係我呀？
點答好

Michael出黎啦
我哋驚你出事呀

人肉天眼

Thx 巴打
已經同條八婆分手

戴綠帽都爭撚住認
樓上班友傻撚咗？

我記性唔好，係逼自己記姐

因為我唔想影響到其他人
我記得愈多特徵，咁誤會成其他人既可能性就愈低
我估我講既咁多個特徽都完全吻合既話，機會率應該超低，全香港應該得一個掛

樓主基架
想食Michael ，特登埋佢條女身搞散乍

身體動作就好似無乜野特別，好似無身體接觸
但佢地講既野感覺上好似有啲奇怪

條女無情，連登有愛

唔好跟車太貼
我只係將我既所見所聞講出黎，或者佢地真係純友誼都未定
我純粹想巴打留意下自己女朋友（如果所有特徵吻合的話）

條女黑唔黑？

睇女事主嘅裝扮應該都無厘貴氣
似cheap精

我係話呢種打扮嘅女仔十成九係拜金港女

岩呀

絲打好心腸

記得以前又有類似post 樓主係坐巴士 事主坐樓主前面 樓主影埋女事主上黎

坐係到好難評估高度
好唔肯定既資料我就唔講啦

樓主係柯南？

首先，可能Michael本人有上連登

假如Michael本人唔上連登，有可能佢朋友有上連登可以話佢知

如果Michael本人同佢朋友都無上既話，咁我就真係幫佢唔到啦。或者我同Michael 無緣，可以當我假膠亂up

如果我就係我所講既今日同女仔食飯果個男仔
我比天打雷劈，生仔無屎忽

唔知釋唔䆁除到巴打疑慮

間餐廳好暗，睇唔出白定黑呀
或者可能我無留意，所以無印象

對鞋嘅款有啲似壽衣套裝

其實我唔希望見到任何事主比人起底，因為通常一起底就會牽連好多人，所以無影相，淨係博哂命記特徵
我只係希望Michael本人見到個post或者Michael既朋友話佢知，等佢留意下自己女朋友咋

屌我都試過睇戲果時前面有個後生女同個啊叔好痴纏，訓係佢膊頭又錫咁，轉頭個男人電話響，寫住老婆，仲set咗圖，一家三口 之後個情婦就起返身，成場戲我都集中唔到睇

間餐廳叫咩名，邊區

之前係大快活買野食，
一對男女排我前面，搭晒膊頭攬晒腰咁，
個男仔轉頭聽左個電話，細細聲講左兩句就收線，

之後個隔離個女仔同佢講左句：
「好心你對你女朋友好啲啦 」

有無人推測下佢地咩關係？
個女仔又係咩心態？

金鐘太古廣場

KOKOMI

樓主一生平安

樓主好人

母子

個look中哂港女三寶

今時今日 仲有人信愛情係會有報應

犯法就好少會鼓勵既

香港需要多啲你呢啲人

推到Michael見到

輕輕一推

香港需要更多好似樓主一樣既好人
推

一開始以為自己
諗諗下自己好似冇女朋友
好彩

推比michael睇

我叫Michael 我條女就係用緊嗰個銀包
佢手機殼又係透明 佢屋企有嗰對鞋 不過係佢阿媽嘅
不過佢用緊白色iPhone 8 Plus 同張相無見到肚嘅女人

恭喜巴打，應該唔關你事
Lock screen wallpaper 我好肯定無記錯

我已經中出即飛左佢 多謝巴打

佢兩部電話呢

佢兩個傾計傾啲乜？點樣令你覺得怪？

題外話 好唔好食 成日喺金鐘唔知食乜好

其實佢地講野唔係好大聲，加上我無刻意去聽，所以以下內容係好好好隱約聽到，有比較大機會聽錯

(男方同女方係等野食既時候，男方用自己手機同女方影合照)
女方: 你唔驚比佢睇到咩？
男方: 我都無比我iCloud 密碼佢，除非佢撞啱密碼

(女方電腦響，來電顯示係Michael❤️❤️🐷)
女方: Oh my god
女方放部電話係女方同男方中間，show比男方睇，跟住女方講: 男朋友打黎
跟住女方就開始聽電話
女方傾電話途中男方完全唔出聲。當然，有機會係男方基於禮貌理由唔打攪女方傾電話

重申，以上對話係好好好隱約聽到，加上我係聽到啲又聽唔到啲，有機會係斷章取義，更加有機會聽錯，切勿跟車太貼

我知邊個
ig有follow

個人愚見，太古廣場差唔多價位黎講，最好食係佢。
當然依啲關個人口味事，唔可以一概而論。不過你得閒可以去試下，個人推薦”KOKOMI便當(午市限定)”，加一後好似220蚊左右

你預依間餐廳既lunch 平均170-230蚊一位左右

其實我都覺 記得咁清楚

或者會唔會係想自己做正印

所以搞散Michael同個女仔

請問巴打你有無佢男朋友contact方法？

有既話麻煩你直接pm個post比佢男朋友呀

如果你貼ig既話一陣可能有人會起底，咁就唔好啦。可能人地真係普通朋友純友誼。更何況萬一唔係事主既話，仲影響埋其他唔關事既人

就憑你隱約聽到既對話同雙方行徑 都幾可肯定女方派帽 唔係你都唔會開Po

澄清下

我完全唔識個女仔

如果我識個女仔既話，一定直接搵佢男朋友講比佢聽。但完全唔知係乜水既情況下，唯有記特徵上黎開post，睇下有無緣比佢男朋友見到個post

你係男定女

好難得可以記哂佢身上邊唔同牌子

你應該都有留意開啲品牌野

佢地好似無身體接觸，所以都未必係派帽
我淨係想嗰位巴打依排留意下自己女朋友咋

同埋我係隱約聽到，可能斷章取義誤會左，切勿跟車太貼

睇錯，唔係佢

佢用既野都係出名既brand, 又show哂logo, 一眼就認得出，上網search相關圖片一搵就有

留定名睇最後結局

樓主功得無量

最鍾意睇呢d post

咁撚淫賤，仲唔係big 4狗

我訓先 明天待續
聽朝睇下有無新線索

好人好姐，條仔打黎，做咩同個男仔講，你驚d, 又講omg, 擺明身有屎

仲話見義勇為? 我覺得樓主好恐怖

你呢啲賤種偷食開緊係啦

樓主一定都有研究